[PC/PS4/Switc]Fifa 20 Career mode 討論區 4 之全球兆屌EA臭化閪

垃圾ea

用列貝利 得廢隊請
都幾刺激 前六幾平均

更新左未

未

留返個名

2022幫美斯完夢

玩意乙 會唔會冇投入感 ？本身熟意乙？

屌你咁先係㗎嘛，之前大大塊tifo中間就得個細logo喺度柒到

唔會無。習慣每個國家聯賽都會打。 德撚唔熟
之前用拜二隊被人炒左 屌

正喎

fifa終於減價

幾撚時有update啊屌佢個閪

減左幾多

Vvd版 好似568->37x

629->377先真

我會等佢減到百幾先買 單機照玩19先

我都係仲玩緊19，依家減價諗緊買唔買好，但減到百幾要等到幾時？

四月

由19開始見到個龍咁撲波即刻燥咗
咁撲根本救唔撚到

今年減得少過上年，上年雙十一普通版都六折

ps4有FATI未

1.07 去左邊

等埋pepe真樣先再開 但升班馬係咪未齊

仲未有update

有冇ching知平時係禮拜五幾點有update

一定係patch 出左 之後先有update

淨係想要pepe真樣就開save

係唔係一開波就幫列貝利退休就得

如果轉去英超再退休 可以教仲多隊

係

我幾乎每三四場就失一次呢啲波比電腦係咁比人屈近柱

個動作根本唔make sense
我自己真人守開龍
都未撚見過咁嘅撲波方法
好想知係邊位球星做model

我個Save C7岩岩退左休
請問係唔係係咁搵球探去葡萄牙scouting就搵到佢個返世？貼埋係唔係即年出返？

開左個player career 玩巴洛迪利 9場入6球 勁到呢

Search意甲 葡萄牙國藉球員 同c朗個位（好似LW)就搵到佢再生

咁係唔係即年就出？ 同埋身高個d一樣？
岩岩search未見
thanks

睇怕ps4 可能要下星期二了

係咪想抄迪基亞用腳擋

我自己反而有時守吓街場龍都會咁做
通常都係為咗封單刀又或者石屎地怕擦損腳唔想飛，所以先係咁意伸隻腳出黎擋
不過呢啲話哂都係職業球員...話佢係草地度怕整親又好似難解釋啲嘅...仲要三番四次都係咁

有無Ching知巴塞有無Ansu fati

點解星期二嘅

呢次update有

而家d電腦會唔會勁左d

星期六日一定無
當佢星期一1.07 星期二出埋squad update
利伸：鳩估

其他聯賽都係咁 布魯日個d勁到

個個聯賽都病不敗
我用阿記玩到101分亞軍

想問啲黑白boot係咪仲未搞掂？

我玩德甲 拜輸得2場 就係對我果2場

Same

但ching一開始第一次接觸其他聯賽 會吾會冇投入感？

唔會。起碼識d人。
哥倫甲 Denmark 愛超黎d就難d
中超 澳假 奧甲 瑞超個d實識 有得賭既都玩
不過唔會長 志在過下癒

我岩岩開咗隊英乙 沙福特城玩 突登揾隊波啲人既譯名 同睇過下隊波既歷史 等自己投入感大啲😂

我用每隊都有睇返今季出既陣容同成續。盡量原班先

養個契仔就得

沙福特城 碧咸有股份
今年由全國議會聯賽升上黎

想開隊 英冠玩
有冇邊到好玩

列斯

Charlton Blackburn

有冇咁膠

咁啱load 緊game 行開咗，返嚟發現場波開始咗仲踢到37 分鐘

仍然零比零

利申玩緊終極難度

PS4 仲未出patch

EA 真係好垃圾 之後squad update 又要等星期五

等到頸都長

家用機玩家好撚悲哀

點解可以咁多bug 踢踢下個球員隱左形
係真係唔撚見左個隻隱形 cls

有update

又要等星期5 陣容更新
為個PEPE樣等左兩個星期

21歲85嘅CB算唔算好勁
我覺得我就快留佢唔住
雖然話我上季贏左聯賽杯，英超，歐聯三冠

我都係唉

dllm 幾場都係入兩球先 連輸4球。
兩邊斬。扭。就輸

星期五 會唔會有埋camavinga

17 already

啱啱特價先買數位
幾時肯比返d鞋我開save

有陣容更新啦 有FATI
有新BOOT

用伊巴退休得美職教

Sim 去7月 再轉會 先退休

大家有冇買過咩 平又好既龍門
budget得20m左右

jack butland

有冇試過player career開伊巴
跟住開個新的manager career mode
Load番個容姿出黎

想問下 player career mode 個隱形bug fix左未。。。

佢比我揀個D都唔關事既...

Nick Pope

用player career 列貝利 37歲 被退休

走左去教法乙

更新仲未有升班馬真樣？

Yan Sommer救波成個超人咁
之前見到太型忍唔住影低咗

想問Update 左未

Switch 個隻好冇玩

update左我個人仔都係唔識扭波, 屌!

係會差少少

個炒人mode fix左

player mode有排都唔改

啲鞋咁撚少架屌 人地2k多撚到

差幾多 我都想買了

唔好買啦 waste money 垃圾game 我都仲玩緊19

Sosad 差到咁

唔知係咪心理作用 fati好鬼好用
當佢Neymar咁扭

佢有幾星skill move

有冇人用最新球員名單 有啲球星著撚咗default 黑白鞋

switch既話19同20係一樣
只係有新轉會同波衫
我同上面一樣都仲玩緊19

拿玻里個Fabian幾好用，入碶一流
助守又ok，最緊要有真樣！

Zakaria都好撚癲

係時候將20隊強隊放曬同一個聯賽玩

原來終極易玩過傳奇咁多

呢個轉會窗2隻都買齊，輪換普巴、Verratti 、麥湯文尼

新手玩 點開短角球 就咁斬入去好難入

出界果陣禁r1

有無手足玩player career 會玩龍門？
上集我開過但好悶 雙方都極少射波

career mode入面冇得edit球員個樣？

玩迪基亞應該唔悶

搵隊踢快速組織既

兩閘不停自己衝埋上去

一場撲十幾次應該唔難

首屆地獄聯賽已經結束 由曼城奪冠 歡迎拿玻里加入賽事

新career mode開左Piemonte Calcio

都係曼城利物浦

巴打用大阪打地獄聯賽

勁呀巴打，雖敗猶榮喇

依家playstation store Fifa20個優惠係咪冇咗

Donyell Malen好撚勁
後備上陣3場2球1助攻
我祖諗住將來用佢取代牙朗

等聖誕

利昂中場 Aouar 好勁
又有真樣

呢件好野黎

人仔career有冇fix bug?

有冇說明書，點用佢法

我發現最大問題係AI唔中意射波
基本上唔傳到十二碼點附近唔會起腳 所以好少射門

點解上網睇youtube d 鬼佬一開隊波有成10億磅做轉會費

用financial takeover?

開左個人仔係日職開始踢，踢左一季而家能力87想轉大會冇人買得起

新手 點可以整到咁

我都唔知 見d 鬼佬開game 揀d 唔算出名既球會都可以有成10億轉會費 多錢到可以成隊換哂咁誇張

揀隊果陣三角可以搬去其他聯賽

想問下俾人炒係咪LOAD SAVE都冇用架啦
上季歐霸冠軍,但冇做到青年軍同聯賽排名低搞到領隊分好低
一開季打熱身賽就話要炒

最憎就係搞青年軍養埋啲假人又冇樣嘅都唔知為乜

佢仲要我養5個,打20場正選/SUB
已經唔係場場贏到,仲要我玩呢D幼幼

開左本田圭佑做領隊 無樣

一用大球會多仔 就賣唔走小將同垃圾

如果佢可以俾我地係個save度edit班假人個樣就正
d 假人個個一樣樣
一係就十幾歲但個樣就40歲咁款

用列貝利 帶隊法乙
入到法國盃 決賽
係大巴黎主場 對大巴黎
鬥到最後3-3射十二碼 捧盃

我贏緊既時候 80幾分鐘 換出黎猜下波

而家貫得未🤣,定轉玩pes 好d

玩player career 踢曼狗 個電腦領隊鳩排陣既 麥龜踢右閘 雲比沙加踢左閘

我直頭因為佢開埋隊lyon黎玩，又有自己球場
不過意外嘅係啲球迷聲係我so far聽過最大聲嘅，仲要有埋維京獅吼呢樣真係估唔到

準備又有新update
今次有升班馬face scan

究竟12 碼有冇咩心得？

今集cm係咪終極易過傳奇？
諗住加難度，點知好似仲易打左咁

菇掣拉下揀一邊射地波，比較冇咁易失手，同埋電腦門將成日撲中間

知唔知幾時出 等咗好耐

慣例都係星期五夜晚

終於有Grealish 真樣

我反而唔明點解會唔識射
左冬菇標準 㩒o 掂波前㩒多下

有冇開time finishing 都要射之前㩒多一下

罰球有冇攻略

睇YouTube
我學識左落西 不過10次先入1次

維拉隻D LUIZ好勁

正呀我都係等佢對襪又短

好撚難瞄 hold唔到圈係左右上角

12碼次次都係射地波算

有camavinga potential 90

係咪因為我太早hold 住個L3 去個角度？ (球員會望住方向？）
次次都比keeper 撲到

反而罰球我入得多過上集

球員能力都幾影響，我用艾力臣入好多罰球

又要等1.08

無限重開SAVE

一定要開新生涯？

講開又講 短距離罰球有個叫red timed glitch
描正中間地下 三個bar power 必入禁滯

Google左 但係睇唔明係點
瞄地下 好大力就得？

正呀lyon 多潛幼
回購番尼多比利條中場線

英超新broadcast layout好正

PS4幾時會有update

遲啲好似有南美自由杯 但係佢連巴甲都冇

嗰啲想買都買唔到啦開季先得嗰40幾M洗
裝埋realism mod，買個ndombele應該要成億有凸
同埋我成日凝住後生有potential嘅都唔會揀黎法甲
所以都係主打啲27-28歲左右老積少少嘅球員，反正隊波啲幼幼慢慢養都有排玩

話時話有冇人覺得ultimate個難度又變易咗？成日諗住爆速嗰陣電腦個防守球員會無啦啦停咗喺度，疾咗一下先繼續跑 變咗成日放空哂比我

組織嗰陣又幾吓撞牆再放個直線已經可以單刀咁濟 記得之前update完仲好地地㗎喎

打咩位
我整左隻st去神戶 仆街 迫我踢翼 踢左半季都係得77

屌 整左亞冠先啦
你亞洲都有韓 日 澳 沙地 中超
5個聯賽 整隻超級盃黎玩下都無

每次新update 啲舊save球員樣又無更新...邊個諗架...

今次開完save唔撚再開，成兩個月不斷loop同一段賽程

唔係有偽亞冠咩?

我阿妓對鏝城踢左差唔多十幾次

下 有架?

有
不過唔係official license姐
有偽亞冠的

咦 咁都幾好啵

online成日input lag轉玩career mode
開隊阿仙奴
踢左十幾週曼城全勝

南美自由杯下年三月有免費DLC DOWN

啱呀 用車同獌猁大戰三百回合啦
所以已經放棄咗追新save
甚至成兩個星期冇開驚

第一覺得悶了
第二冇乜心情同體力玩 大家都明

玩緊祖記
C朗依然無敵
做Finisher每場2，3球冇難度

不嬲都係咁 隻game岩岩出果陣係可以由後場跑到入禁區
之後改完冇咁易 但都係間唔中會出現放水
明顯睇得出回追既防守球員係冇出盡全力跑 好似加速一下之後又減速一下咁 睇住你黎跑
另外防守球員係隔開1,2個身位咁跟住你 唔係貼身防
試過係中場邊路帶波內切到中路入到禁區起埋腳
個防守球員全程都保持住1,2個身位 明明有時間封位/落腳都唔做

5months

用Perin頂住先

其實都真係幾悶
年年轉下波衫 加d新real face (其實最後又係買返果堆自己鍾意既球員)
慣咗玩433 holding, 由15玩都依家都係用呢個陣
見住自己鍾意既球員慢慢變老 直頭唔想開save
唔想玩兩三季就無得用/pace跌到紅色
試過用messi 到35歲, 其他能力都係綠色仲好勁
但兩項pace 跌到4x
都係嗰句屌你老母ea 唔俾人改球員歲數

Buffon！

盃賽/次要比賽出佢
俾佢養下老算啦

上年影低
41歲既Buffon 仲係年輕才俊阿

明明開save 較左有得restart game
但完場係鎖住無得restart 有無人都係咁？

轉玩pc啦有mod咩都有得改

好簡單一條方程式，龍門球開比右閘，再一個lob pass比右翼就已經可以爆到入禁區射埋
我隻翼仲要都係得79 rating

真係想砌返部
唔知要玩到fifa 要幾錢呢？
畫質同ps4差唔多就okay, 唔洗開到最高
最緊要順

咁其實FIFA又唔係啲好食顯卡嘅大作，我有個frd用內顯set返低啲個畫質一樣照玩到+順暢

至於你話要PS4畫質，youtube都有人會po啲用唔同顯卡打機嘅benchmark，可以用黎參考吓

冇版權都玩咁偉大

有冇Antonio Marin 使用者？

以前winning D英超球隊冇版權都一樣咁玩啦

第一年用皇馬，黎馬第二季想玩車仔...係咪一定要隨機睇下有冇得揀？

所以我剩係玩season, 砌到太勁對電腦又唔好玩

咪係
有得改歲數
大把又真樣又勁球員
想玩梅頓斯 伊巴 小白果堆

開左個新save玩熱刺 有無d符合摩連奴體系既兩閘介紹下 因為中前場基本上 唔駛買人 太齊人

Aaron Wan Bissaka

想買多仔隻hakimi

熱狗應該後備要補強多D

真 harry kane 個位 無人代 想簽黃喜燦 但人地話無計劃賣走。。。

熱有sonaldo
傾可以直接賣啦

但kane個d身位同finishing 勁到嘔 唔想晒

hakimi好好用
但係要等一年先買到

賣出去成100M
sonaldo果種手感用過番唔到轉頭
5星腳 又靈活

係 我搵佢踢翼 加個free roam 係中間同kane做個撞牆 加速單刀 點射都得

起碼兩閘打得 高速 好體能

無連上網？要連咗先有

左閘用西班牙grimaldo幾好

冇real face 果下趕客

諗緊車仔隻james

PS4有新樣未呀

1.08 都未有

琴日買咗一年PS Plus佢話會送1050FIFA pts依家仲未收到

講開神戶，隻恩尼斯達隱撚左形，係真係成隻隱左睇唔到佢

我打rw但佢逼我st

屌 係咪得佢會咁 我次次都係佢 on9

係，on9 bug

又話年年11月有大更新

更新未啊DKLM

玩主機又係鳩等，更新完仲要等陣容更新

如果新開save嘅話 點樣睇佢陣容更新咗未

開新save果陣用最新陣容會自動download如果佢肯update

整咗隻CAM打橫濱唔知踢多一兩季有無歐洲球會要

12月都黎 仲未可以正式玩career mode

如果你一直等佢update曬 咁你一世都唔洗玩
佢只係不斷update

屌你老母EA
真係冇撚心機玩
吱牙膏咁Update

更新多唔係問題 係唔明點解人樣要重生開save update陣容先有效

啱啱終於想開驚玩
又真係靚咗好多 特別係出場陣容睇落pro咗
同埋唔洗再見到個個一樣身高

下年先玩20咪岩囉

Ps4仲未更新升班馬樣？

仲未有

大家會用死一個陣式(e.g 433)黎玩 定會用其他陣黎輪換？

試過打強隊就523 弱隊就4231/433
應該係干地帶車仔嗰年

我個save 鏝38場贏足38場
拜超 巴黎 祖 都係和一場

Ps4仲未有更新真係好撚野

大家點防守？
電腦一入中路
啲中場就睇波啲中堅就走開俾人直入中路

R2 封傳波路線 唔主動出腳

(轉過制，唔記得Default係咪R2)

電腦想贏果陣真係unstoppable 點拉點扯都唔會foul 我禁區入面急停 佢飛剷落我個人到 成個人飛起 轉左個圈 no foul

想問啲價重會唔會跌？

好多黑哨

等black friday
best buy 已經有pre black friday flyer

有patch update 之後仲要你等埋squad update

ps4 已更新？ 我見pepe係真樣

呢個UPDATE係之前UPDATE黎架啦

所以黎緊ps4個更新會再update 佢個樣？ 定update 其他野

Update 升班馬Face scan
仲要英超個braodcast layout

Pc表示已經享受咗幾日

PC 表示仲可以裝一個 realism mod 俾返隊祖雲達斯我，同埋將 C 朗 edit 返去 18歲

Mod洗唔洗錢？

佢啲越位先on9次次好幾下明明係平排都亂鳩咁吹，個垃圾replay條直線仲要等個波比咗出去先隊條直線埋去

玩撚到火滾

可以唔洗，不過就要等每次FIFA update之後遲7日先有得玩

意思係咪要加球員人工 但15%以下？

成隊波唔好加多過15percent

評分得65會唔會比人抄？

Black friday唔係出左discount咩？依家係六折

幾時先有update

兆屌EA

好似好正

呢個即係點

續約嗰陣減人工
續9個每人減萬五 etc

慢PC成個星期

等緊個update玩cm 新save

快啦屌
想快D新開SAVE 玩ATV

柏豪

仲未update?

Pc又有update

未,外國forum 屌能到

屌ea 係咪on9
個個星期出少少
返屋企含撚la
錫非聯開左save下個星期又update 多幾個
玩9玩家？

原來好似只係修復返開驚有時會彈驚個bug

竟然可以仲未有更新

其實有咩要更新

屌玩大咗 開咗個人仔玩日職 一季已經5千萬身價 搞到無歐洲隊買

今集點防守 成鳩日走漏人

終於有更新但仲未有陣容更新

單機玩家賤過泥最on9係都update左個patch仲要等更新陣容先換到樣jm9

ps4幾時先有新boot新波

又要唔知等到幾時先有得玩

英超新broadcast layout真係好好J

11-0

屌，個team squads都仲未有update，真樣整咗又唔即係俾人用......

尋晚已經有
不過未有squads update

EA下下擠牙膏咁update 2020都未玩得

其實有冇人仲玩緊/玩返19？
20真係太垃圾
完全唔想玩落去

洗唔洗又要開新save

未買20

其實19好過20好多
唔係要打pro club/ut嘅話真係唔使買20

gameplay差唔多姐 講唔出邊隻一定好過邊隻
但個career mode就明顯有唔同
2,3舊水買都唔係話好差姐
已經係每年都當係比錢買陣容更新既心態

我軌陣容更新完仲廢 等聖誕先賣

買

Gameplay差好遠喎
直情係unplayable
啲AI係直情令人唔想玩落去

人仔Mode係咪淨係可以轉一次位置，Set咗CAM，個閪教練迫我踢CM，好撚辛苦

咁唔通19又好好咩
我覺得20最衰係打AI跑狗太屈太易贏 直線跑都贏 唔洗用腦同技術

落場自由發揮

佢成日屌鳩我唔回防跑上跑落用鳩晒啲氣

19起碼自己AI同電腦AI都正常啲先啦
宜家想認真玩下組織都做唔到
淨係啲人唔郁已經屌晒出聲

有冇人入到去team management個in form logo中咗bug

可能我自己set開快速組識 踢果陣又成日用走位one two pass 所以影響唔大
反而防守果陣我方ai同敵方ai有時企定定任人過就真係有d無奈

玩451控球 好撚明顯唔識走位

有陣容UPDATE 未

我都唔知點解好易無氣明明體力已經過80

成個禮拜都未有 fifa真係世界級

CLS
花式撚狗咁款
出UPDATE唔出陣

出左sd gen fifa可以雪了

你地update完最新 有冇見到 球員狀態多左個綠色三角形同士氣overlap左

睇唔到個笑笑口

我發覺當你領先緊 電腦就會用 真·S型超遠程自動導航洲際炮彈射球 黎遠柱掛網入你波

1m budget 想買隻cm/cdm icon
baby essien定baby blanc
定有其他選擇？

整咗隻前鋒career係錫菲聯
第一季借咗去德乙 入28球 11助攻 升到82
我屌返返錫菲聯仲係後備都冇 又唔借又唔賣

我試過比曼聯麥龜30碼 90分鐘絕殺2:2 冇野好講

唔係仲要下星期先出到咁on9下話

The upcoming Roster/Squad update will be going out next week.

We want to make sure that it does not get impacted by the Title Updates we published earlier this week.

笑死

冇錯 就算你用曼城好巴塞好拜仁好啲人都係唔會走位
個波未過3閘線啲人係企喺度咁點打啫？
19都唔會有呢個問題啦
我打開慢慢傳控打法喺20係完全做唔到
仲有防守啲AI唔跟人我都未講

明明之前都可以咁樣做 唔明白會點樣影響

屌佢老味, 咁點解PC可以玩先呀
PC仲可以玩REAL MOD呀仆你個街

家用機玩家真係慘過狗

屌 仲以為今日有

你個save係幾時開㗎先

我早一兩個月都有咁嘅情況應該就係因為上一季比Rest of the league teams贏咗歐聯同歐霸搞到個system bug咗

不過後來EA出咗個fix patch就冇呢個問題了，但fix update之前所開嘅save 就救唔返喇

有冇人覺得係難玩左
電腦要入波根本冇得守
一下插花/變速夾硬過就入
我就走到空哂直線都俾電腦block
仲有控波會有硬直
利申：玩傳奇

成個save報銷左

點解

個gk細胞分裂
好似係

其實double tap L1叫人跑向前係咪改左？

我玩曼啲人好似無乜反應咁既

咁先真實 平時班人都唔識走位

啱

曼聯用邊個都喺打唔掂

希望下年全世界夠齊心罷買
起碼我就一撚定唔會買

啱啱成個轉會窗無request transfer又錯手save咗 有無人識load返之前個save

幾難
歐美美洲仲好高銷量

career mode玩家罷有鬼用
咁多UT撚課金

巴打唔好傻了 每年淨係ut營利好似幾億美金 其實隻game只做比兩種人 1 pro club撚 2 ut撚 pro club撚每年都要買黎同人打 ut 撚更加係源源不絕咁為ea送錢 出下d垃圾卡就引到堆人瘋狂課金 點都有一大堆人餓狗搶屎咁買所以單機mode佢真係wfc 又賺唔到你錢點會認真做

終極易玩過傳奇

不過隻game真係好撚垃圾 完全吸引唔到人打career 電腦時勁時廢 可以打終極難道炒曼城9:0 gameplay越打越同上一年冇分別 打下打下又變返fifa 19 打ai用跑狗尻衝就贏 有時d電腦又會上身好認真踢 不過都係夾硬整柒你d球員 面對面都傳失 之後射火箭炮入尻你

仲有個後追mode
入完波電腦下一球攻勢入硬咁濟
搶極個波都會去返電腦度就知失梗
場場補時都俾電腦入波逼和

agger
單機撚根本唔撚會理你

打一關extra 用左三個幾鍾

點裝？

話說我帶緊車仔護級
我都唔知係我冇心機玩定係車仔越更新越廢
定我隔咗一個月冇玩廢咗自己武功
明明戰術陣式踢法抄足之前連勝save

Btw唔洗叫我降難度輸我冇咩所謂
之前pes2013又係車仔試過半季排18
一路力追上返前4 但最後失手幾場排第7
嗰種力追嘅熱血但最後fail都好正

其實咁樣先夠真實同好玩

更新咗之後難打咗...
進攻多用L1或R1停球盤球，控制番個節奏，睇準先俾波。
防守用企位分佈啲球員，一個mark一個，盡量唔好俾對家走甩。截ball lane。同埋睇準先出腳。

冇玩成個禮拜，啱啱上網睇片跟住人set咗個sarri ball嘅戰術之後即刻贏9-1同炒巴塞8-2 我隊波啲rating仲要都係得82-83左右

利申一直玩緊ultimate difficulty

點set

更新咗英超升班馬人樣未

Load番入9月開既save 版本變返1.1 果陣 d人跑 比賽速度慢好多 龍門勁好多 電腦level正常好多 我真係唔知點解可以越更新越垃圾 電腦hea打 d人輕飄飄紙一樣

好多bug
食咗張黃牌之後 左同右邊綠色UI整唔走

又要再等佢update

點係pc版用ps4手制 試過ds4啲制錯哂

除左等update 仲有咩方法整走佢
隻game買在一日

我個save 睇狀態嗰個綠色笑哈哈 好似溶撚左咁 完全唔係一個圓形

有無圖

Quit左再入 勁on9 之前都冇

今集好撚多問題，啲慣性收入搞到咁懶，死全家

唉fifa玩家真係好撚犯賤又要屌又要玩

無入黎呢個post個幾星期
呢個星期一直都無連ea更新
琴日更新入番舊save
見到west ham個巴西中場中
明明之前就咁爆炸頭 變左做白色辮子頭
有無巴打話比我知記錯定點

有冇lampard ball
Btw求link參考下

係咪有個箭嘴疊住咗咋？

係呀 我都有呢個bug
綠色箭嘴向上疊住咗個哈哈笑
Reddit都有人鬧緊

我索性將possession轉埋做fast build up，基本上前場組織緊嗰陣啲球員個個會自動輪流插上，彈兩三下就已經搵到空位射埋不過代價就係兩閘嘅體能好快就會見底

夠膽死個幾禮拜都唔更新

比電腦壓到咁
好彩季初8場失16球後轉咗踢法
未計呢場 近6場5場零失球 係輸比鏝0:3

最後一場歐聯分組賽鬥0分包尾里爾
既然出咗線就試下正選英格蘭11人先

下？屌你老母仲未有陣容更新？

Zouma?

係喎頂轉返Guehi先
琴晚眼瞓冇踢到

我都想玩車仔，但唔俾用林伯真樣，差啲咁...明明都整埋領隊樣出嚟...

寧用飲水 不用巴鳩利

PC 第二次update face scan
consoles 仲未有第一次

借咗去般尼嘛

Youtube都搵到啲教學嘅
不過林伯輪廓太鮮明 好難似

又有咩新人face scan

痴撚線

個綠色笑哈哈有啲係正常有啲係溶左
ea

嗰個其實係綠色向上嘅三角形箭嘴嚟
疊住咗個哈哈笑咋

屌奶星...玩左幾季黑池，有個青訓升到82，續約比35000人工之後就比人炒撚左...癡撚線

單機玩家表示晚晚都睇有無update

隨時等埋下次update先一次過更新

今日一開更新左啦，但仲係未有陣容更新

真係垃圾到一個點
2個星期都唔撚更新陣容

EA

屌你老母12月4號陣容Update都出左 PS4仲未Update 11月22號

Fifa個board一發功真係clspi
我祖已經先後有迪巴拿，賓坦古同牙朗被賣
迪巴拿有53M都尚可接受
賓坦古同牙朗兩個賣出價都唔夠30M, 真係弱撚智

終於有1.10更新

陣容唔更新都冇用，仲係對住啲假樣...

等埋聽日算撚數，EA撚狗咁撚班玩家，九月買game成12月都未撚搞掂

出update但又唔出squad update
ea是咪弱撚智呀屌你老母

下個topic可以改成恆河沙屌，咁大間廠真係冇理由咁1...

望佢出個squad update好似求佢乞俾你咁
9月買 宜家12月玩隻GAME都咁辛苦
再望下人地PC 玩MOD開心到

好想轉番PC玩

可以自己入真樣落去咁正既

己經轉左會PC
玩到好撚爽
蛆狗又有返版權

pc mod可以自己入樣 同埋難度個啲都正常？

其實係想問pc mod同ps4有咩分別？

pc波衫logo(例如祖記)/人樣都入到 連career mode都可以改野

電腦配置要唔要好勁先玩到架

er 你對比你自己部機同隻game個要求囉
最近2,3年砌既機都一定玩到
我部機3年前砌 果陣6,7千蚊左右 依加玩最高畫都ok

呢個係pc mod 整嘅real face ？

仲靚過ea整

有無人用過psg 隊波半場就無晒氣

FIFA Direct Communication@EAFIFADirect

The Squad/Roster update will be available tonight.
You should be able to download it in the next few minutes.
Thank you for your patience on this one.
👍

佢係咪講PC

console啦
不過佢無提今次個 Squad update係連埋今個星期PC果個
定係只係2個星期前果個

又話幾分鐘 咁大間公司都可以遲 而家都仲未有

真
又有得入MOD玩
阿狗果D有埋歐聯波衫
爽好撚多

睇黎要砌定部機玩

如果唔係玩PRO CLUB,UT淨係玩CM既基本上一定係玩PC

真心咪話我話吖
人地個mod嘅main creator 先得嗰十三四歲
咁短時間內就已經可以整到幾百樣update
EA條team仲係好似吱牙膏咁 每個月先fix得嗰少少仲要勁多bug
真係垃撚圾到

抄撚左EA 成 team 人佢再請整 mod 果個啦
EA 班撚樣整到個 career mode 咁垃圾
真係個 mod 救返成個 gameplay (同埋祖記 licensing)

最新果個肯定又要等下星期
EA點會咁好死

每個星期開一個新save

邊到有幾百個樣update可以download?唔見有咁多

#FIFA20
SQUAD UPDATE IS LIVE ON CONSOLES.

• RECENT PC SQUAD UPDATES COMBINED INTO 1.

• ALL NEW FACE SCANS

• CAMAVINGA & PEDRI.

竟然咁好死

有ARTHUR dejong真樣未

Confirmed唔會有啦

隨時Fifa 21都無
疤做緊pes代言

代言唔會連樣都冇得整 咬人蘇今集都有更新過個樣
係ea懶唔整姐

點解可以咁撚on9
出場次數全隊第二高都可以話冇機會話要走
搞到我manager rating跌到得返59
但我真心唔想賣走佢，更加唔想比人炒

呢隻GAME真係弱撚智
等左咁耐 update完 玩玩下佢個英超layout 卡住左整唔走
上網search下原來好多人都係咁

就嚟玩到1月咁啱車仔宣布可以冬窗買返人
玩咗3個月fifa20終於可以買人啦
因為我全部save都玩車 又要係咁重開save

PC版裝左mod?分唔到係ea既bug定係mod既bug

終於等到update 即刻開返隊維拉玩
成隊都好年輕 又有真樣 幾正

錢入咪冇得留落下季用？

想問下係咪冇training 升到加速度？好似淨係可以升到衝刺速度

好難講早兩日都見到YouTube有個FIFA gamer裝咗mod又係咁樣bug法
不過算啦睇在個board 62rating都唔炒我嘅份上
最後都忍唔住2.5億賣咗比皇馬

62算高唔會炒最多董事會幫你賤賣走

條友幾多rating 賣到咁多錢

想問下十字掣係點射十二碼射極都唔入

唔知㗎上季盃賽一早用二隊sim到輸咗
歐聯又做十六郎
聯賽又比PSG領跑
youth development就更加唔洗講，冇諗過做
我一日唔賣佢啲rating就係咁扣仲要成日send email黎呻 煩撚到

用姑吧啦 呢個年代仲用十字制

22歲 88rating
一開始佢出180M我counter 250M 點知佢諗都冇諗就即刻應承
可能個電腦實在太想我賣走佢

更新完又變番好無癮
d 電腦防守AI 成日追追下收步 唉 就咁向前跑已經空哂 好悶

我覺得同之前差唔多 只係冇最初可以直線跑由後場跑到禁區咁on9
依加都係明顯冇盡力追,間唔中收步同埋ai係跟住你望任你跑而唔係埋身落腳搶

但我發現只係career mode 會出現
普通玩kick off 唔會
真係on9

Ching, 唔知文書機玩唔玩到（冇外置顯示卡）？因為當初冇諗過用電腦打機....

有冇同華dee差唔多類型
幾高又快又靈活 finish勁嘅代替品

玩唔到 打機黎講顯示卡好重要
自己睇下隻game既要求

添姆雲拿

無買今集, 上集我一開始用timo 之後用拉舒福特, 仲勁d

唔介意無頭槌既話 lucas moura都好用

音樂比利

我覺得近兩集Fifa gameplay最on9 係太注重positioning 啲AI只會留係佢個位置
例如推過啲中場中後 個中中係唔會繼續追落去 會留返係自己位

場波悶到新聞冇嘢好cap?
但明明都幾多攻門

我玩kick off都見到ai會收步
我覺得kick off難度難過career mode
可能career mode有士氣同狀態加成
成隊波都滿意既話 能力值加好多 好易贏

其實fifa既positioning算好 前中後3線算企得緊密 似現實
如果你玩pes就真係喊出黎 中場好大條gap
我覺得fifa主要問題係d ai控制既隊友對粒波好似冇咩反應
係旁邊2個身位左右都仲係行行企企 你唔禁制佢唔會去搶
呢個問題同樣適用係敵方ai 有時你就咁跑 佢係旁邊望住你過都唔埋黎逼

又係羅馬
上季聯賽遇神殺神但係俾羅馬雙殺
今年連贏14場之後俾羅馬破金身痛失兩分

仲玩緊19
美斯 c朗 咬人 馬些路 拉莫斯 轉生買晒 全部約莫85ovrl
再加埋青訓果班, 有兩個練撚到95
再加埋20咁撚閪, 仲未捨得棄

你玩到幾多年

買Ake, Sancho

Ake勁咩記得佢好細粒 出腳又衝動
自從佢去咗般茅就冇留意佢
Sancho算啦 佢性格唔會加盟車仔
肯定只會加盟猁鏝

ake fifa幾好用
現實般矛淨係睇左星期6對利果場
佢傷左之後就後防穿窿

2025 年

轉生係點 有冇返個樣

不嬲假名假樣

Ching好有恆心

我由上年一買已經開save直到而家, 幾乎場場玩足, 係等c 朗美斯轉生先sim 左一兩年

我而家玩祖記覺得隊波太無敵
四季內必轉

我唔明點解成日都叫轉生

咁可以叫咩
除左名同樣 國藉一樣 能力同潛力都係以果位退役球員做出黎既模板

玩多一年 除德杯 其他拎晒。無咩挑戰 都係玩廢隊好過
太多錢唔係好事

冇癮架啦 ultimate 有時傳幾下就穿哂
見外國forum 話legendary 防守勁d 今晚試下

Fifa20第一次玩到2月先知啲轉會咁癲
普巴去蝗就定律嚟嘅

先係阿狗 賣走咗拿卡 馬天利尼我買咗
然後奧巴入完我3球就走埋
佢瞬間冇哂前鋒

再嚟猁狗 聯賽杯4強炒李城6:1 文尼入5粒總比數炒10:2
然後文尼立即150m去巴塞

最後鏝城 用咗2億買sule alaba alderweireld

裝左個mod之後所有人都貴曬

咁先正常現實potential係高既邊有咁平比你買到

我玩到2031年，包皮都32歲，耶穌仔33歲

Cls

想問下 career mode有無得用自創球員？

好似pes咁

有, 如果玩manager 就出去整, 之後use current squad

其實 球員career 如果整到hunter 咁已經羸鳩晒

諗下好啦 當年hunter係隻game既selling point
ea先咁認真搞好

仆你個街14m買咗馬天利尼
4場入5球 倒戈阿狗被鏟傷唞2個月

中途加入係咪無？？ 試下先

Sancho車迷
又同Odoi Abraham Mount熟

如果玩阿仙奴開局一開始買唔買到son
(之前玩fm 買唔到rival players)

Fifa冇呢啲setting
好似得小將唔會借比強隊

fifa有錢就咩都買到

以前有
呢兩代改左

想解體阿仙奴賣晒拿羊燒xhaka papa 果堆
賣咁多人唔會有冇人接貨

正常掛牌就有人買
個價應該都唔會太離譜
但係你清哂成堆買完son又可能無哂錢

son 知唔知大約幾$
未賣人本身已經有66m
拿羊都唔值錢??
cb akanji / konate / upxxxxxxxxxxx 買是但一個
cdm rice / glbach 隻swiss
st inter martinez / wolves jota / son / richarlison
大約係咁plan
son 買唔起就買其他

如果清依4個各位置補1應該夠錢既
羊開季賣應該6,70m掛 睇你好唔好彩
價錢依啲要入去試一次先知夠唔夠
如果真係唔夠就去r3買錢

thx bro
仲有想問問如果我個球員play out of position 係咪冇問題
因為我想打4222
但2隻cam 要放翼入去打

應該無分別 除非佢隱藏有chem
不過就算5chem同10chem打電腦都差唔多

上集試過傾到70m 但最後冇買
因為有啲年輕又平過佢嘅目標傾成

踢CAM踢咗季諾定咸森林 之後轉咗去曼聯 屌你老母陣入面有vardy之後叫我踢前鋒 半季入得兩球 果斷轉會

想開save玩利 放哂d主力 玩幼幼

咁點解要玩猁波衫又唔係靚

我羊放左比車 80m
燒放比華倫西亞40m

你成隊阿記解體一定夠買有凸
SON唔洗1億歐 買完仲夠錢補強

想問下球員編輯功能點解鎖

仆街 頭先玩左場遇到BUG 搞到要放棄場波
話說球波出左邊線 AI開界外球 有個動畫係個球員追出去執個波之後埋位準備開界外球
跟住唔知點解佢係冇執到個波返黎但係個動畫就照去 結果佢係拎住個空氣埋位準備掟界外球
因為係拎住空氣 個球員點掟都掟唔出 個身不停前後搖係到做準備開界外球果個動作
屌佢老母就係咁卡左係到場波仲要岩岩開左波10分鍾左右 佢就卡係到
因為開緊界外球 個時間倒數行得勁撚慢
我乜都做唔到換人又唔得 想等到半場吹雞都有排等
火起上黎直接放棄比賽輸3:0 嬲撚到

直接熄驚咪得唔會當輸

嬲得滯一時唔記得
平時d 小bugs都算 第一次遇到bug係搞到場波玩唔到落去 一場豪比佢

r3 買

R3冇。。。

都唔知做乜勁，次次到盃賽係咁意輪換啲主力一場就即刻上黎呻出場機會唔夠話要走

有個仲好笑，明明累積咗黃牌今場要停賽，開波前一刻又上黎同我講話想踢正選叫我出佢，完咗場波仲要嬲鳩我大佬我而家係打緊FIFA定氹緊女

想知有冇巴打都有呢類bugs出現，唔通真係因為個PC mod所以先會咁？

冇用cm mod,間唔中都會有球員呻 但冇你個情況咁on9

係好on9，試過明明打緊正選完場無啦啦話我冇出佢，我都有裝嗰個mod，唔知係咪個mod有bug

不過是但啦呢啲，佢唔會真係要走，同埋你次次都揀返嗰個option佢就會升返，話想下場出就揀我會考慮，話你最近少用就揀關鍵時刻都靠你

d選項咁簡單 成效又大 真係幾易谷返起

有冇潛力 好用防中推介？

Zakaria

潛力黎講 意大利既tonali

原本我都係mark咗佢
但搵搵下見到Weston McKennie
佢仲勁 仲要後生多2歲

我覺得係個 mod 嘅 bug 黎
我都試過咁，不過 conversation 果度揀返個啱嘅 choice 要谷返啲士氣上去唔難

睇下 version 1.3 會唔會執走個 bug

華dee真係好撚勁 啲走位完全係我想要type
不過半季啲數值就跌得好快

我個save阿狗買咗佢 但打中堅

唔知算唔算bug
冇出佢會呻 隔一排佢又會話開心返好多了
但明明我後備都冇擺佢

買咗隻荷蘭仔boadu 見佢同華dee差唔多高
跑得幾快 跳得又高

Santiago Ascacíbar
又平有真樣

ai
尋晚最後隻羊傷3個月冇得賣
son 比曼聯買左68m
而家買richarlison + jota 算

我都mark 左Zakaria
但10m買到rice 就用rice 算

Leeds既Kalvin Phillips

Rice用落有d慢 可能我冇乜點升佢

我個save呢條友去到88 用4千萬就買到 仲要角色係輪輪換 其實係bug定點

國米隻馬天尼斯太貴
我己經買左richalison
st 仲有冇d 80 咁上下又好升推介

琴晚睇過yt有人整咗條又有真樣又高Pot嘅片 可以去睇下

依啲直接上sofifa search都有

買左隻Grealish 番黎 位置得CAM
明明Sofifa寫CAM/CM/LW
搞乜
真樣版本

法甲真係堅悶聯賽要揪贏PSG已經係不可能任務，其他啲隊仲要得馬賽里爾尼斯係勁少少季季都要期望歐聯抽到啲勁對手等個cm有挑戰性啲

我發現自創球員係 整唔到特性

佢用左pc mod 個價先會真實d高d 原版d人係平d

自己整個歐超聯啦 場場大戰

百幾分咁痴線玩條毛呀

我買左Rb果個Timo Wener
又係好好用 快到痴線

失球先係重點佢嗰13球有四球係比我入

姐係話踢咗36場只係失咗9球玩條毛

有無人知player mode點升weak foot

RB根本就係超市黎前中後場都成堆妖人
每次諗唔到買咩人入去執一兩件都夠做

巴打係玩李城？會唔會唔夠錢買

cb有幾隻妖人

係佢得返1年約 我好似34m鎊就買左
我重回購埋馬列斯添 好似都係差唔多價

EA改完之後有邊個聯賽唔係100分左右拎冠軍
改BUG之前=60,70分就拎冠軍 改完之後全部100分左右

望到利同曼城 90分係基本

玩緊阿記
一開波差不多成隊賣曬
第一季已經夠錢入返包皮pogba
其他位入曬妖人升
而家第三季 除左rb/lb已經全隊90

垃圾game gameplay完全唔似係踢緊波
剩係扭扭扭+尻遠射ai踢法完全唔係正常踢波
劇本波嘔心到仆街

我教法國國家隊，唔係幾識發揮佢...
你地點用Aouar

想問點樣射12碼球球都炒
仲有玩左場好on9 禁區鏟跌我得黃牌 冇12碼

大家玩 player mode 係咪都係玩 cm 多？ 用乜球員？

我用PSG 果華拉提，成日唔夠氣

瞄準 㩒O 射果下㩒多下O（有冇開timefinishing都係）

射地波就易好多 唔會瞄出界

大家會唔會train高潛力既人？
Training係咪會影響佢哋嘅growth?

射上角 個圈好撚易岀界

所以一定係射地波

我好鐘意笠射 但9成俾人撲到

自己開個球員玩啦

點笠

陳7

㩒住L1射就得

9成9你係出面menu用過個編輯

睇下佢能力升成點 不過我多數當佢法國小白

反而我用psg 全季淨係會輸畀lyon

有冇hold住咁瞄

想問下 如果C朗係21/22這賽季退休 之後係咪22/23呢個賽季會有返另一個假人

同埋，有冇放開加速制？

Hi
開始要諗玩新球隊
萊比錫紅牛點睇 (覺得Werner好用)

薩爾斯堡紅牛正d

因為夏蘭特？
買入黎咪得囉
身價都唔高

紅牛原本個陣玩1 2年就無引
太多妖人
成隊85以上

係啊，喺佢退役果個 league搵番相同位置相同國藉嘅

正喎溝埋2隊黎玩

新patch做乜撚嘢? 球員全部食豬油 我一拎波四條友衝埋嚟 傳親波都斷 電腦少少空位就射火箭炮衝網頂 尻斬入禁區 我d球員例牌踢空氣 唔跟人 最撚好笑係我個後衛比人由四個身位後衝上黎跑贏 但係我就射空門一碼比人救撚左

D 人唔撚走位 企定定係到 又變番之前咁

點先執到青訓full back

屌我以為自己唔好彩
原來係ea d 傻西設定

快車期 對面d閘一開波條氣得返60%

決定以後每個save都買Özil

講真我玩德甲對親RB 最難mark嘅唔係werner
反而隻poulsen就最難搞 高佬黎緊又快又靈活已經都冇幾多個
雖然FIFA20 頭鎚nerf唔少，但基本上角球同佢爭頂都會係佢贏
佢位置感仲要唔差，好多時對面落底地波傳中都會比佢捕到位起腳 明明ratng又唔算高 但偏偏成日就比佢入波

呢隊聯賽超班
我第一季歐聯特登出局 轉去打歐霸 第一季都奪冠
打4222 前面4隻szobo haland hwang minamino

反擊掟粒波畀佢佢地跑就得

大家有無pc mod好推介

2對1嗰陣啲ai走位真係好on9
我帶住個波一直等隊友走位 屌佢就一直跑啲死位 完全冇位畀 引走後衛又唔係 最後後衛嚟mark我 佢仲向offside位跑
基本上佢drift wide少少同收一收步 我已經傳到波射得

三中龍入我三粒 龍門紙板一樣 ea好撚野

有無人玩CM好似會有啲input lag咁
但係玩番ut又無事

賀芬咸呢隊撚屌波 成鳩日喺佢度失分

開第一個save了

屌好撚on9 改版話強隊會改勁啲
而家我個save曼城 巴黎 祖記 皇馬 拜仁 全部同一季不敗
仲要皇拜和得多不敗都贏唔到聯賽
EA既programming傻撚咗？

以前聯賽點踢都贏
宜家唔贏夠36場都唔駛諗冠軍

EA就係咁 一改改到盡 無中間
頭槌又係咁 nerf太多

我拜仁個save 半季多蒙特 淨係輸咗一場比我 之後贏晒 點玩

終於第一次完咗一季全手動
車仔 全季最高排名係第一場開波之前
之後頭3場只得1分 入1失8
跌跌撞撞一直9弟10弟
Last10場已經無緣前4
但歐聯入到4強不敵熱刺 延續對big6不勝
之後炒猁狗3:0斷咗佢哋冠軍夢
阿狗又連敗最終我車升返第7 有歐霸附加賽

然後一大堆球員返嚟賣唔走
添咗幾名新兵就算 賣唔走就留低做大後備

裝咗realism mod之後ai d 交易都係亂嚟

有冇續豬蛇同柏度

兩個加埋都冇出10場
無謂擔誤佢哋兩位神鋒啦

安呢咁

今集係咁多年玩到最燥一集
以往都係玩幾場先一場劇本波 eg連贏or大賽
今集每一場都係唔係贏唔到 但太機械化劇本好嘔心
一開動劇本就彈彈波 點擋點搶禁解圍都係彈返比佢
你冇犯錯比機會人 就ai弱智化各種演戲
今集fifa係最撚賤最撚狗既一集 完全係挑戰緊玩家eq
一d足球樂趣都冇 電腦d入波為入而入 唔理你踢成點

有部分好同意 後場你點踢都係彈返比佢 少少空位就可以射一個火箭炮 傳中頂走一定比佢拎到再射入等等 我之前都打到燥 完全係練EQ 仲有Ai點撞點拉點扯都唔吹

仲喺到 好多報價但20m都唔肯比
話哂都真.世三

死症嚟 2 打1 時永遠走啲死位

領先一粒，攻極入唔到第二球 對面狂神救

80 分鐘對面就會巴塞上身彈彈彈射入 甚至輸埋

今集真係好明顯每場都有一段時間
所有五五波輸哂
面對面傳失波
估到波路個球員都唔出腳由佢通自己渠
點解圍都過唔到半場
中堅跟跟下企係到睇波

玩咁多集未試過有一季最多clean sheet唔係自己隊個龍

垃圾game已刪 以後系列送都唔會玩 玩黎激自己氣
佢老母場場波亂調成功率同ai行為 根本唔係公平競技
比狗玩啦 咁撚垃圾既gameplay

有一半認同你地啦冇錯佢場場波都會有一段所謂無敵時間 令你好難攻上去之餘仲要不斷傳比對面

但可能我自己一路比較鍾意帶中游班嘅關係，我反而會覺得要咁樣先好玩同有挑戰性...正如你現實就算兩隊實力懸殊嘅波 強嗰隊都冇可能攻足90分鐘 亦總係會有段時間比弱嗰隊build up甚至反攻到

適應吓啦，好快就慣㗎啦...我兩三個月前啱啱轉ultimate difficulty場場比電腦屠到灰而家咪照樣場場炒返佢地始終你係人腦AI係電腦嚟

點解會一粒星都無

其實比電腦屈入冇所謂，你要入返佢都係話咁易，ultimate電腦防守都係低低地，收步唔追或者閘位包埋入中間比你輕鬆傳比隻翼單刀，問題在於佢比唔比你入咁解，佢唔比你入你無論點射個龍都救到，一係狂中柱，就算比埋12碼你射都會救到，如果佢比你入就算落後兩三球都追得返，初頭明顯比電腦屈嗰時係會好激氣，但又未至於場場都係咁，而家間中一場都慣咗， 當失下分積分榜緊湊啲

成場撳住砌 係咁中柱啲龍神救都算
On99無啦啦會失返粒
遮哂線就nutmeg我
tackle到佢個波就去返佢到俾佢過埋我就棟喺原地
閘又唔識回防
最白痴啲死球半場斬埋去一頂就笠死我
啲中堅唔知做緊乜

都唔係話贏輸問題，坦白講電腦防守啲低位一樣係鳩嚟，每場輸一兩粒都夠贏
但係咁樣真係好影響遊戲體驗一季我入多曼城40球，但係失球係佢double

發覺曼聯好鐘意買安 玩左幾次車仔 次次都係佢地追安 仲要出手唔低

巴塞一定追kante
阿狗好鐘意柏度

用獌打歐聯分組賽, 連續兩場都和左利華
睇真d原來利華第二年買左werner, 用花式玩弄mc龜同白lin

之前有Bug要開新save 90STbye bye

Fifa 搵唔到陳俊樂嘅 又話中超有出場

Son去皇馬，艾力臣去鏝

我最新個Save, 車買返摩拉達 , 曼買返奴卡古

都幾例牌其實

高華錫 就曼城 利記

反而有次華西出成億買我佐真奴 勁出奇

唉場場失波玩到燥，好撚難守

即刻買利記個新日本仔

反而我高華錫冇人問
我都冇放佢入轉會list

摩狗係外借完咋嘛？

係咩？我以為佢賣走

反而我開2 次save 都見第一季利記有Clyne , 鏝有Sane 點解呢

我11月尾開嘅save佢係外借馬體會一年
現實唔知 淨係記得佢話唔想再返車

都係唔得

要開過個新人仔玩喎 EA有bug fix但唔包舊save所以舊save應該成世都係0* sm

南野拓實好用？

今集既player career有冇大進步？

講轉會 switch都係傻撚左
我祖個迪歷特無端端玩homesick, 跟住俾board發功送去拜仁

荷蘭人喺意大利Homesick但去咗德國

乜都唔緊要
最撚緊要係個閪board幫我賣撚左個後生勁cb
都唔Q用點解我冇最終決定權
如果有我一定死扣住迪歷特
理撚得佢死

咁現實好多領隊轉會都冇得話事
e.g. 肥普 摩佬(獌)
當然homesick呢啲on9理由不可一不可再

有冇真樣

打到第3季 上到82 體能好 有速度
基本成隊Salzburg 都係妖人
你簽1 2個後防就得

好在都有準備
買左Saliba
跟住又買左Konate
但係諗緊邦老師用邊個頂好
Rugani太平庸
但又搵唔到咩勁嘅意大利中堅

我自己車仔就用緊泰朗明斯(維拉) 達哥夫斯基(般尼) 蘇馬 基斯甸臣 湯姆利
泰朗明斯用咗幾場好穩陣下
10m左右

想加強塞直線 係練短傳定長傳？

蘇馬賣啦
我揀一定留魯迪加而唔係蘇馬

romagnoli應該ok

Romagnoli係AC米蘭，要買一定好貴
佢係有料到但唔值得高價挖角

我反而60m賣咗魯迪加去巴塞
上季冇乜點用佢
蘇馬係好廢好慢 但唔知點解同林伯一樣唔捨得
依家順序係明斯>蘇馬=達哥>湯>天神

Ampadu呢

個save唔當佢外借球員
Btw你唔講都唔記得咗佢

佢好用嫁佢
係上年我升到82停左

但佢上年好似已經變咗cdm?

我用佢做cb

緊係冇 連kubo都冇
佢點會有

巴塞個abe都幾好用 又快
雖然無真樣, 但個假樣都出奇地唔差, 接受到

btw, 剛轉會球員唔係不嬲都係等6個月就買到架咩?
我去到1月轉會窗都仲係買唔到

要一季先買到

玩到嬲嬲地 入去遊戲設定個度較對方受傷頻率同嚴重程度100
佢地原地行兩步就要擔架

笑左

keeper 開龍門球都傷

呢個正喎 電腦認真果陣好撚矛 瘋狂尻剷佢先

Zouma

一開波個英超 layout 一直keep係左右
係咪又新bug黎

笑到仆街 較到電腦受傷嚴重程度同頻率100 開波三分鍾傷兩件 仲要追追下波已經要換

其實大家有冇set 開 聽完我都想set 下
打2 季先得一個球員傷多過一個月
好唔真實

將果d傳球 控球失誤 較高d好似真實好多 我記得YouTube 有教

次次都比人release buy咁搶人
打起邊個就搶邊個
點玩

有release clause真喺好煩

Renew contract唔得咩
Btw有一招好似可以防到中鉛劇本
就係一開始就restart game

開左曼聯 拎d錢玩青年軍
一個雙5星 2個5星4星球探
一年出左3個擁有成功潛力 4個振奮既前景
仲有幾個驚人潛力唔想要

有人比咗release clause即刻續約咪得

巴打 玩青年軍有冇咩心得？
我唔係好識玩

試咗兩三場，除咗sprint speed我自己再較低少少到45之外，其餘全部都跟哂佢set

果然成個gameplay即刻真實咗以前每場坐底都入AI 4/5球而家玩咗三場都係勉強贏2:1 2:0左右...... 啲passing同first touch error令你好難爆到人，焗住要不斷傳波穿插搵空位 finishing低咗又搞到好多食糊位都比keeper神救到，成場波自己隊波加埋都唔夠10腳射波

不過真心覺得好玩咗唔少起碼AI見你控甩波都識第一時間閘住你而唔係讓個位比你爆先

無呀
有多餘錢咪洗雙5星球探
跟住揀人我多數睇佢個market value
有50k以上個潛力一定有80以上
有100k就有85以上
跟住升左一隊再睇wf sm

我電腦傳球、First Touch失誤較到0
射門失誤較到25

受傷頻率95 (試過較98/100，行兩步就訓低一件)
受傷程度30 (因為傷得密左，下下傷半年好難搞)

今年d強隊好真實 唔識輸咁 要九十幾分先攞到英超

大家覺得Kai Havertz點樣
我覺得實戰一般般
對抗性唔得
德國講勁嘅話一定係Draxler
無論傳定射都好勁
雖然佢年紀大左D同埋數值唔算好吸引

以前幾乎集集有買今年無

見到呢度留言好興幸自己無做錯決定

16開始玩，今年等到佢依家聖誕做半價都冇意欲去買

升到90以上已經屈到機啦

而家我個Havertz就89

但我會話Maddison都比Havertz好用

tielemans

位置唔一樣
但係都係堅勁

成日覺得madders好快無氣依家玩阿狗買咗Havertz 5月未到已經30球

中場入咁多波

如果唔計年紀我暫時用過最勁嘅cam係Fekir

Mason Mount

bruno fernandes

minamino szoboszlai

Szoboszlai唔係左翼咩

見特價買左pc版，請問點用到ps4手掣架？d掣亂晒龍+自動郁

4場附加賽+6場分組賽
摩狗歐霸入成17粒
可惜我9月已經簽咗1月賣比皇蘇

玩獌去到2023成隊90
拉舒94 馬斯亞93 辛祖95
科登94 BRUNO FERNADES MADDISON 92
麥湯92
梳爾90 麥龜90 連迪洛夫90 雲比94
唔明點解冇訓練都可以升到咁鬼高，已經唔想玩

我開左多蒙特 用一年已經太勁。即棄 真心強隊唔好玩 太多錢都唔好玩。勁到唔洗買人 咁玩黎把鬼

麥迪臣可以去到92

因為有樣野叫dynamic potential

今集想點
d ai 眼神防守都算
而家仲要讓埋條路出黎任爆
講緊係對面同自己果d ai 都係咁

開錫菲聯打英超發覺根本無得打
d 強隊全勝 唯一和波果場係我死守守和
其實整返正常係咪真係咁難？
定係想逼我地去玩ut

唔記得不推文 sorry

獌買Foden

用李城前鋒買左malen右翼買左chukwueze都ok好用

Chukwueze得個快字
成個射波變解圍
身位又好差

Malen就真係超勁

眼神防守嗰度可以去slider調高返個marking去65左右

成個體驗會好好多

想問下ps4 點改青訓d 波boot
好撚樣衰

編輯球員

可以踢cam
自從玩左幾季rb Salzburg 陣中球員都會大力推薦
個個前鋒話haland 我一定話daka
99 speed

Szobozlai potential有87反而hwang minamino得80

dynamic potential minamino都上到84既😂

我鏝
諗住玩曬BIG SIX

如果講Leipzig嘅話，已經有Werner屈速，咁緊係要Haaland屈高

換位BUG係咪冇得FIX?

點樣可以同一日打完曼城又打熱刺？
Fifa20就做到

Fifa20 真係戇撚鳩
career mode 個賽程真係世界級戇鳩

巴打 呢個dynamic potential 即係點？
可唔可以講多少少

可能我都係太注重啲門面嘢

但都想問吓各位巴打覺得英超德甲球隊裡面邊隊嘅主場氣氛係最好？ 想開新隊玩

或者西甲都得 最好就係中或者下游球隊

強隊驚一兩季就玩到厭

簡單黎講 球員表現好滿意度高 會升得快d同埋有機會突破原本隻game set比佢既potential

多仔 拜仁

Fifa 19都試過 1月果陣打完fa cup同一日再打聯賽

拜仁無真主場 作為拜迷玩得唔太爽

我有用二隊。升班被人炒 無得對返一隊

岩岩自己更新轉會名單 升返zirkzee上一隊

依家update squad有zz用？但個save玩咗兩季了

本身係二隊。今年二隊上左德丙 直接有成隊用
用二隊好玩過一隊

一早有 你去二隊買返

屌你老母ea 年鳩年都係咁
集撚集新fifa 頭半年都好似隻半完成品咁
喂都出左成3個月仲係成堆bug
成個過場動畫卡撚住都有

傳波可以完全唔跟方向
睇慢鏡個箭嘴指鳩住3點鐘方向
佢可以同你傳撚左去4~5點
講緊係setting 跟緊fifa19 同埋無壓力之下傳
好撚彩半價買

其實有個問題諗咗3年
如果球員受咗傷(有塊膠布icon)
我唔換走佢會唔會有影響
前幾集踢踢下佢會好返 但呢兩集好似唔會
我成日凝住佢會跑得慢啲/加重傷勢

唔係即刻要換 唔洗理

我驚佢原本5日變咗2個月

無事啦 自己會無咗十字icon

見佢典下典下咁
最搞笑係頂完波摸住隻腳
以為落地唔好 點知原來係傷膊頭

想問下如果用弱隊可以點搵多啲錢買人
啱啱開始玩開左隊黑池
點知買完一個人就已經一蚊都冇

Free Agent/買啲又平又後生果啲 有錢再換

利申：睇開JarradHD啲rebuild片

最易係等季尾免簽勁人不過有時會唔真實
買個球探練青訓/借人/買啲低組別聯賽後生仔

上集我又係用黑池玩咗好多季
練到個青訓仔攞埋金球獎

我永遠都唔換
因為成日都自己好返

換左反而會傷幾個星期

玩緊澳假 買兩三個亞洲人。仲有幾m買一條外援。好玩過無限資金

岩岩破左最快紅牌紀錄 3分鐘澳假 中場落產直紅
最後2：2

跟住下場4分鐘輸十二碼對方炒

Reece James無真樣

Ea見到利記今季係咪會覺得自己改到排第一隊波贏36場好真實

都似似哋啦起碼有個髮型
等緊Cumming Guehi呢啲真樣

EA: Am I joke to you?
真先知

好撚正更新完個mod發覺原來cm mode都可以比電腦自己打，甚至可以控制埋對面嗰隊

再配埋右上個tv logo，感覺真係好似睇緊場波咁

12碼電腦根本出術
十球救八球

課咗兩蚊美金當支持吓囉始終因為呢個mod令到成個遊戲體驗昇華哂

同埋早兩個禮拜佢出咗份問卷諮詢過個mod需要改善既地方，我呢頭填完話想球場氣氛震撼啲 佢嗰頭就即刻加咗呢個feature落個mod度 有少少比佢嘅誠意打動到咁

你又講得無錯啊!
呢個 mod 完全救返哂成個 career mode 係值得貨嘅
好心 EA 整 career mode 果班契弟學下呢個 mod 點整啦

console 玩家慘過食屎
砌番部機玩pc版算
裝mod 有冇教學？

巴打可唔可以教我個mod點用？用左個editor再放個mod放入去點解禁launch冇反應既？

裝左 Frosty Mod Manager 之後你有冇 apply 到個 mod？
要 apply 左之後再 launch game

有呀，之後launch會入game定彈開始遊戲果舊野出黎？

之後應該會彈 origin 照平時咁登入開 game
成功既話你揀完 language 之後個版面應該見到哥廸奧拿同埋 fifer realism mod 既字樣

唔得😞
巴打起邊到download?

我諗有裝呢個 mod 既都係呢度 download 吧…

前鋒osimhen好唔好用

import 1.2果個, 個manager 話may not work, designed for a different patch verion, 跟住禁launch冇任何反應

有兩種原因

一就係FIFA 每次一update都會break mod，而作者亦都更新過個mod幾次，所以就算係1.2都會有好多唔同既版本，而你就九成九down咗舊嗰個版本所以run唔到

二就係個mod crash咗，你要去documents跟住揀fifa 20/用筆記本開fifasetup/將第四行嗰個directx由0轉1（定係由1轉0唔係好記得）然後再重新luanch過個mod就得

咁巴打可唔可以俾玩到既1.2版本link唔該晒你

青訓,見到潛力有8x就用得,5個訓練項目,場場出,盡量俾波佢入
賣到20m就左右,好快發

我用英甲 黑池...同其他球會傾掂數借人
之後個球員唔肯黎
想問下係咪冇得搞？

好正常 冇得搞

有冇人會用d潛力幻幻借完出去即刻收番谷佢個潛力呢招

有冇details

問題係我青訓預數係0
係咪季尾就會多返d錢

依嫁係咪借人之後 唔比買斷？
之前好多集都冇玩過，係呢集玩反

無錯 垃圾ea都係未搞

唔該晒巴打，今晚返去試
另外想問用手掣係咪有bug?起menu選項果陣好似會自動郁既？

有冇人知領隊啲衫係咪有得買
見人哋有得打tie?

揀恤衫嗰度 要揀扣咗頸喉鈕既恤衫先有
好似係

係喎 玩咗2個幾月都唔知
仲諗住有啲靚啲嘅衫著
運動look得一件有logo

11月 1月 3月都有人ACL收咧
仲要都係主力 再加埋啲8weeks/2months
幾真實嘅但頭痕囉
好彩杯賽出哂局 淨係英超同歐霸應該都夠人嘅
但實力就..

FIFER 1.3 MOD有冇手足放出黎....

同埋之前16定17好似有得比賽中途轉陣
即係平時喺lobby set好咗嗰啲
但依兩集都只可以轉佢未微調嗰啲
玩541失哂控諗住轉返433又唔記得點微調過

個金球奬係咪尻比 歐聯英超雙料 35g28a既van de beek可以四強不入

我Werner 45場44g 15a 加三冠連名都冇

想問問各位知唔知實體版宜家幾錢呢？

同問邊度買最抵

同問 諗緊3舊水買冠軍版好無 但又想要雲迪克封面

聯賽季尾個最佳陣容更加係鳩比, 我d 球員個個星期都入最佳十一人, 季尾一個都無份入

利申 fifa19

傷夠4個有彩蛋
全部收咧 要係咁回收外借嗰啲小將

今集十二碼好難射入

一係二手一係數位啦
實體全部藍代理

屌你老味on9龍手鎚完未

屌你老味對面啲反搶真係好on9
我tackle完佢0.1秒就tackle返攞我個波

玩player借完一季返去 冇得揀轉會得外借

會玩
SPEED加好多
但會成日無loan offer

開季前禁定落租借名單通常都ok既

想問個球員要求轉會，得返一年約，係咪遲早都一定要賣?

一定要一月前賣到 如果唔係免費走

可唔可以令到佢唔走

續約

中場中黎講 阿根庭隻dominguez真係值得推薦
20m買返黎 3季overall都上到88
stamina 99
release clause 上到110m都有球會買

玩緊Leipzig, 暫時17勝5和1負榜首
買左沙短，左腳內切遠射同罰球好勁
南野拓實就跑得好快但係身位同射門麻麻
跟住季中買左夏蘭特練
其實Leipzig可以唔使唔使點買人，前中後三線都有好使好升妖人，不過都係scout緊幾個年輕妖人以防各路強隊挖角
我諗緊好唔好做黑店

係咪keep到morale有happy以上就chok到dynamic potential？

玩到第3季了
Abraham上季入28粒拎神射手
150m賣咗比愛華頓然後買咗麥巴比
中場賣得就賣 得返kante jorginho mount3個
玩到第3季都好難堅持現實嘅青訓打法
畢竟啲假人青訓仔好廢

95 potential個班D WORK RATE ON99
買幾M個班再洗loan算

你玩咩隊做黑店

就係我隊薩爾斯堡紅牛
不過玩紅牛 成隊由細踢到大
唔捨得賣走
前鋒halaad當年60m賣去mu
4年後用55m買返黎

我玩萊比錫諗住做純黑店
買黎練完賣再買黎練

我第二季70m買Rodri
第三季140m賣返比鏝
仲有59m賣美國隊長去馬體會
150m賣abraham去愛華頓
15m買達哥夫斯基 25m賣比熱

上季季中天神都50m賣埋比熱
65m魯迪加去巴塞等等

賺到笑 不過依家冇撚哂中場
諗緊買咩補返 想變返本地青訓化
但驚唔夠班

美國隊長都賣

用唔掂
odoi上季1月收咧先比佢踢下 但冇咩表現
借返嚟嘅Ansu Fati仲fit過佢
今季正式收購埋 odoi又復出 佢就byebye

萊比錫妖人中堅有Mukiele, Upamecano, Konate, Ampadu
閘有Saracchi, Klostermann
中場中有Laimer, Haidara, Adams, Nkunku
CAM有Sabitzer, Wolf
ST有Cunha, Augustin, Werner, Poulsen
係龍門冇 (得個能力一般嘅Mvogo)
玩黑店一流

原來係90m賣比馬體會

有冇人kick住係點揀難度？
打傳奇前鋒一季英超入60幾球，38場只事一場，乜盃都拎到
但係打終極係咁事，贏都贏唔到

輸

緊係ultimate
我prefer真實>贏冠軍 玩咗兩季都0冠
但原本車仔就係爭前四料
第一季歐聯4強 聯賽第7
第二季歐霸4強 聯賽第3
見到班小將越踢越好有進步 仲開心過冠軍

我就係用車，前鋒用timo werner太屈
而家想開隊真人樣幼幼，怕輸到企唔起身

有冇各位置真人樣幼幼介紹

其實車仔今年本身都多幼幼

係我陣中全部後備，用黎打盃

屈速
萊比錫Poulsen+Werner

我左邊sancho右邊單比利，單比利勁好用

呢個係傻閪ea整 如果佢想拎你個波 你搶完佢會膠水腳痴落番自己到

仲要棟喺到俾佢輕鬆推過

我用熱，買晒車仔班幼幼，abraham mount odoi tomori james五個

啲青訓都好on9
成日出啲low medium嘅中前場
一係就sm1星wf1星

誠意推介屈福特嘅Sarr 升得快 potential88

係x
我練過最勁嘅假人都係第二隊買黎練

O. Dembele貴

物超所值

我都知好用
但買都買唔到點用
一係就開巴塞玩

我唔記得咗係邊搵到個sm/wf 5/4定4/5中堅

想問係咪keep到morale有happy以上就chok到dynamic potential？

2係多仔7號

仲有有無巴打覺得佢今集d迫搶好癲?
一回傳俾龍門, 跟住望望地圖 係10個球員都俾人manmark 住
上集佢點都會空一個俾你傳
今集就算有位傳都係一拎波電腦就即刻拍甩/特登整到你傳唔準
好多時候直頭標前偷埋你波
有無高手教教路

如果比人逼果方面 只可以傳d好保險既波 等佢標甩 之後即刻反撃 如果唔係好空就唔好比d大膽波了 佢想搶一定又拉又扯撞走你 比d耐性搓波 搵到一次空位就夠收佢皮

不過電腦認真打果陣佢要入你真係擋唔到 是但一球crossing 去遠柱 夾硬頂贏你 再set入中間 比後上果個空哂一抽 咁就一粒 仲未計佢會勁茅 拎你波又搶又扯又搶 手制都震尻埋 球員全部護球能力100 點都唔甩 仲要搶完佢波0.1秒吸番落自己隻腳到 再改到你d ai on99

最撚on9俾人mark住嗰班唔會現位 全部都有一隻喺隔籬

前排覺得終極易玩過傳奇
而家又改左？

唔知點解收唔到國家隊offer
睇news又話好多國家都想請我
道具都用埋
都係一個offer都無

我不嬲都玩開終極所以唔知
不過我覺得呢啲心理作用嚟姐

一開save你係咪disable咗國家隊呀
正常點都有啲垃圾隊搵你教 非洲嗰啲

教左韓仔
好能正...

我淨係上集教過1場英格蘭
本身諗住一係教球會一係教國家隊
但好似冇得唔教球會

伊巴 朗尼 幾時更新轉會

At least 2月

自己較吧

根本係心理作用

我前2季見過有offer 係近2季完全無

我都係用車 pulisic werner sancho

werner太多人用好悶用inaki williams打正前都可以

上年我都有用佢 20幾m買番黎 升到87

Sancho其實麻麻地好用，不過貪佢後生跑得快有真人樣

可能下季個陣真係咁呢

我都想

屌聯賽未試過咁難玩 前列唔識失分既

上季利記比我雙殺都107分奪冠

用李城第一季同曼城鬥到最後一輪先攞冠軍，33勝4和1負，103分，曼城102分，vardy入左36球做神射手

107分玩咁耐都未試過過百分

我用曼聯38P 37W 1D 0L 112分奪冠
第2曼城38P 36W 1D 1L 109分第二
曼城全季只係喺我到失左5分
今集真係痴撚線

基本上全季不敗先穩入頭三，EA

屌你老味真係弱智game黎
電腦就點拉點撞正面tackle飛剷都唔甩波
我就一掂就甩波

有冇人同我一樣見到fifa更新加咗啲新球員 但唔想浪費時間懶得開過個新save玩

我, 玩緊個Save joao felix仲係假樣

用李城第2季頭2場對利同熱，都係90分鐘絕殺贏2比1同1比0，新加盟既osimhen同szoboszai入波

要開新save先有真樣？

但我11月嘅save 已經有真樣

我個save十月開，所有資料跟返十月
好慘

絕殺真係好興奮

無記錯 Felix 真樣係10月尾11月倒先有

對熱果場lloris中要封左我7次撲救，最後傳中頭槌入波興奮到嗌左出黎

之前試過歐聯四強對曼城 落底cut back 孫興民六碼對住Ederson都比佢救到

成場攻我唔入 即刻發功 傳中自動空哂比佢頂 射波block完拎返再射 ea好波

慘呢集經常性係咁

AI想比你贏既，半場數夠佢4 0都得
佢唔想你贏既，重新開機3次打同一場都會早段就輸1 0, 一係就靠自己死守死猜爛猜唔比AI拎到波悶和

唯有進攻自己練好d，以攻代守

自己隊弱智AI唔識現位，想攻都唔得
隻閘冚緊上去既時候翼仲係中圈附近妹下妹下完全唔走位

泡菜仔李康仁幾好用，不過柒樣

想買佢但係體力好低

我想問吓我買咗C朗轉生，佢就由20歲變65歲，我係咪中咗bug
利申：我有switch 玩

用

後生又升得快，柒樣真係冇心機

未試過wo

有時都唔知係自己問題定啲AI真係太屈

每次開親波頭4-50分鐘都係自己不停㩒住AI黎打 幾乎場場到咁上下時間都領先兩三球左右，搞到自己以為坐定粒六 開始放鬆咁款

結果一去到尾段我都唔知咩事，眨吓眼就無啦啦比電腦連入兩三球追和甚至反cup 睇到自己完全呆撚咗 明明已經好比心機咁防守

玩即興同Pro club，隻人有時好慢D動作，跑動有埋慣性/飄移
係咪fifa既特色?

AI唔想你贏，就會令你瘋狂頂失second ball輸快攻，或者落底斬去無人地帶屈後上

想打破呢個宿命唯有係上半場撳住黎砌，下半場有優勢就唔好輕易失控球權，係後場猜足佢6分鐘

Inaki Williams仲勁過Werner
撞得跑得扭得傳得又射得
杜奧巴＋伊度奧合體

Sancho扭得但係傳射一般

玩德甲發現左原來唔係拜仁最難打[sosad
多蒙特先難
我上季德甲同德國足總盃五戰拜仁全勝
但係多多我咁耐三場德甲＋德國超級盃3和1負
真係剋星feel

中超無錢買人 問歐洲球隊借人又不肯過檔
有乜方法 買返d有身型 速度球員

冇認真睇過數值，用落就係咁，最後億二回購夏神

Werner係貪佢得番一年約 可以免簽

億2買29歲

情意結

今日用車作客踢獌先領先2:0
倒輸2:3 臨尾追返3:3
我都唔知係自己冇認真定咩
成日玩玩下分咗神 尤其聽其他比賽賽果
掛住望右上角出咩比數邊隊入波領先嗰啲

英超layout個撚屌bug對利狗贏緊1比0 同我卡撚住 熄game再開又係咁

都唔一定架，季初試過被人買走左

巴打唔該晒你
見出左個1.3有個face.lua，請問點用？
pc版係咪都係要重新開始先用到新update既樣？

用完，借出去個人仔好左潛力，但其他人仔 downgrade 左

第一次見係呢個po既comm 有咁多負評

要用SL大法去洗

見到150m放比愛華頓嘅abraham一球不入 比人雪埋 又開心又擔心
開心係因為用賣佢啲錢換返嚟嘅包皮9場入10球
擔心係我諗住下年大約半價買返abraham淨賺幾千萬 但驚佢一沉不起

有冇人玩球員mode？
整隻人仔踢利，打左個幾月電腦開始發癲
場場排埋d鳩陣出黎
沙拿打cm，基達打中堅
馬迪普打閘，阿諾打翼
咁都可以有bugs唉

榜首大戰 lead2-1 仆街到左69分鐘又比人做 兩下crossing空哂任頂反cup 之後追番一粒 場波最後一秒12m 比人捉到路 但係我timing shot 綠色狂抽死角絕殺好撚刺激

岩岩打左場贏屈福特8比0，osimhen大四喜

青訓啲人個個1 SM/ 1 WF點撚玩

大家今集遠射有無少左
發覺玩咁多場 場場唔係直線單刀 就係瘋狂撞入禁區射

勁少頭搥同遠射
呢集fifa真係咁多集最差
進攻做得差
龍門高空波又做得差

最差係上集 前期屈finesse shot
後期玩龍捲風盤球

今集頭搥好難入 生波斬入去 好少頂到波

玩左咁耐 冇試過入頭搥，角球

間唔中都入到一兩球既
但比起以前真係難入左

d估唔到佢入既 斬到去12碼點出d 頂左個死角出黎
空門既就頂左個拋物線

入到既 大部分都係你估唔到會頂得入

青訓系統完全冇意欲去用

最多勁一兩場
可能我冇train嘅關係

元老退休重生又係on9左好多年，如果跟番同名同性真樣已經好好多

Fifer 個patch玩完真係返唔到轉頭

ps4玩家好葡萄

轉PC算啦, PC D MOD 好撚爽,又有real license 返蛆同各大聯賽
仲有世杯,歐國杯,亞冠, 世冠所有license

如果無呢個 mod 我應該晨早棄左 game
有 License, 有 banner, 有 TV broadcast logo, 有 live editor...

一樣返唔到轉頭

真
疤狗有返Fati, Aurther, De Jong真樣
又有Napoli Zielinshiki

下年決定轉pc
唔想浪費左隻ps4 fifa2020

我上網睇好似有個程式可以改埋能力 年紀 潛力

係
好撚爽

有冇pc版教學?有開心版下載?

會唔會搞到部機好慢？

細個玩pes 可以玩埋傳奇球員 好那正
而家要人玩ut 先有得用

adama traore
由後場爆到上前場 無人追到。。。wtf

下半場換出嚟狂爆最爽

最尾30分鐘輸緊1比3
換佢入黎 最後贏5比3。。。。
雖然得1 2球關佢事

11M買南野拓實，50M賣佢去拜
Werner太強大未捨得賣 (就算賣都至少80M)

呢集擺明係靠屈速先屈到ai

80m太平了吧
我隻tammy abraham玩咗兩季 冇train
第一季英超入得10球 有9球係上半季入
第二季英超入28球 3分2係下半季入
賣到成150m 買家仲要係愛華頓
但睇返佢上陣咗3場零貢獻比人雪緊

德甲身價冇咁多水份

有1.3用未

有冇巴打知點解買唔到人? 購買嘅時候佢話 這名球員並不打算遷移

你出左幾次價就得
出多D人工

點止，遇到青年軍啲K型腳嘅又可以改wf/sm

release clause/份約去到幾時任改 天賦仲要有得任加

最緊要係佢可以edit啲傷病問題，之前試過用六千幾萬買咗dominguez，去到8月1即刻話佢training injury傷撚咗五個月 嬲撚到好彩有得用mod remove返

以前玩pes都係咁 用editor場場full體力狀態同remove傷病
但自從轉咗fifa唔洗裝patch就戒咗
可以輪換 又可以體驗下傷病嗰啲
上個轉會窗買咗馬天利尼5場傷入5球
點知第5場倒戈阿狗入完波就傷3個月
復出之後仲變到費托咁
係幾傷心 但都認命 另一種樂趣

你隻艾巴咸幾多能力值

唔係好記得82定85
返去睇睇先

唔洗，個mod可以直接套落current save度

想問下隊友隱形個bug點Fix?
玩緊Player career mode踢緊神户勝利船
隻小白連續兩場隱形咗

我明你講咩我自己都喺game set咗injury freq到82
目的都係為咗增加挑戰性同真實少少
但嗰陣為咗買黎試用佢幾乎用哂我啲轉會預算 加上佢又傷五個月
變相就好似冇咗一個轉會窗咁，遊戲體驗即刻差咗唔少
而我個個cm又玩得三四季咁大把
不過我都好認同你所講，所以呢次亦都係我唯一一次會手動remove傷病
好多謝巴打你嘅意見

賣嗰陣85

人唔入到頭槌

想問買轉生球員係搜尋青年軍定一般球員

有時都入到呀 不過以佢嘅身形都算產量少
最主要傳中永遠都唔係斬比中鋒頂
同埋我打地面反擊多
佢啲走位同射門都幾好

屌點解有啲球員話唔比借 但又見到佢同人傾緊Liam
仲要最後睇住佢比人借走左

今集fifa頭搥難入都算
大佬點解個龍守高波可以成日亂咁托去尾柱比電腦射空門？
以前電腦比波省中頭會掩住面停一兩秒，依家㩒最大力斬波省中頭都可以繼續衝埋嚟

仲有整番以前個租借買斷條款未

想問下大家果5個訓練會用係咩人到
到底用係青訓到好定主力好定潛力高既人好

潛力幻幻

我懷疑電腦係見你玩邊個league就特登借哂啲勁人去你個league度

之前玩德甲第一季對frankfurt居然見佢借到比比，之後對koln仲要見到有埋martial

一般，搜尋番同聯賽同國家

但佢借撚左去另一個league

有冇人試過傳波明明唔係比最前越位條友

雖然方向係一樣 但個波已經比其他隊友攞左

但照吹我越位

Sor 1999

買斷條款呢啲就緊係冇架啦

你可以理解成唔想借比同聯賽球會打返自己嘅
但其實咩聯賽都借唔到
想好似現實咁借個老將頂一季半季都唔得
只可以用簽佢半年/一年約呢招

Fifa成日都用舊球例架啦
以前球例係有人越位就當影響球賽
依家係掂波/有動作影響到後衛先吹

以前都有嘅嘢竟然比佢取消咗，EA真係越出越on9
不如fut同單人career mode分開出好過啦

咁應該會直接冇咗cm mode

除咗操控性之外，fifa20同14果啲幾乎咁多年都冇變過，係多咗幾條濕鳩問題重重覆覆比你答

$400係for轉會同真樣update
食咗咁多年屎慣架啦
下年我咪又係繼續腿張開

有時都想轉玩pes/fm

fifa20都係啱啱聖誕有特價先買

fifa陣容終於更新轉會

等2月先啦
雖然今個轉會窗唔會有咩大交易

玩到第3季 兩億賣左werner

打終極都覺得好悶 電腦ai太弱智
真係要開隊廢隊玩下先得

要挑戰試吓英乙玩起

屈晒機

無撚敵

原來開波既時候 郁右邊冬菇
個開波球員會有唔同動作

李城第2季5冠王

守12碼都係

fifa雲爺爺

99球星

好拿勁

師兄都用幾多青訓

玩到d人咁勁 應該場場屈電腦
我會冇心機玩

點解單人Champ League 利記仲未有南野？

利申:ps4 switch都有

無錢買人咪留錢黎請5星球探重用年青球員

如果鍠疤鈀拜鏝買Werner, 我一定要價超一億

Dynamic potential?

係，開始悶，諗住重新開過

應該係，我睇sofifa無咁勁，仲有隻右閘，開隊已經係到，到升到上94

右閘我買aarons都升得幾勁

因為我記得呢條友連90都冇

有無巴打答到我

其實個Dynamic Potential係咩玩法？
點樣先可以觸法到？
同埋係咪可以將啲人借岀去然後回收返個潛力就會升？呢個係點做嘅？

Dynamic potential係個球員個表現好 佢overall就會升

第3季就有得免簽美c

其實如果不斷租借啲青訓出去，大概幾多歲會升到potential個數？我果隊48個人有一大半都係青訓

正路21歲以下都谷到潛力

覺唔覺得一去到冬季好似十二月一月快車期 電腦就會特別勁自己隊波就會係咁交失波 交波方向錯哂同埋踢極都救到 而對面點踢都入

pc更新左 career mode既ultimate難度依加難撚到仆街
有冇人有同感

仆街,唔小心更左,用唔撚到fifer 個1.3 mod

點樣唔俾佢自動更新？

佢會prompt 同你講有update 唔好手臭禁左yes 就得...

屌你老母臭閪ea
改撚到隻game 隊隊都巴塞咁撚款
食屎啦

想問下我Frosty mod manager用admin去launch但冇野彈出黎，用工作管理員去check， check到佢launch咗係處理程序到，mod唔到隻game，有冇巴打知點處理？

可能係你裝既mod已經唔match依加隻game個版本
通常fifa每次更新之後 舊版既mod都用唔到

好似已經release咗hotifx可以裝返黎玩

但我係乜mod都未裝，我只係down完個frosty 落黎解壓double click 開個exe. 想裝mod ，但佢乜都冇彈出黎，想裝mod的第一步都做唔到

Check下係咪最新版既frosty manager
如果冇反應可以開工作管理員結束處理程序再launch
亦可以試下唔用admin去launch

係最新版1.0.5.8，管理員結束再開都一樣，而唔用admin開都係咁樣

個update ON99
改到個ultimate
升班馬都踢到疤狗咁

救命 玩開ultimate難度 炒曼城3-4球 變被炒3-4球